Chickeeduck天后開舖賣「香港人」燙章迷你民女像 供同路人擺賣籲港人勿放棄

連鎖童裝品牌Chickeeduck早前在多間分店擺放「民主女神像」後遭接連打壓，包括被商場要求將民女像移除。Chickeeduck本月在天后興發街開設藝術生活百貨店，除了售賣品牌T-shirt外，更有多款與社會運動相關的產品出售，包括「香港人」燙章、迷你版民女像及「手足同行玻璃杯」等。集團行政總裁周小龍稱，天后屬「希望店」，除了提供平台予本地藝術家或同路人擺賣相關產品外，亦希望透過該店提醒香港人希望仍在，不要放棄，他將與同路人繼續「齊上齊落，撐到最後」。

又迫害肛榮